# Chinese (Traditional) translation for maya
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the maya package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: maya\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-20 13:22-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-01 14:49+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) "
"<https://weblate.elementary.io/projects/switchboard/switchboard-plug-"
"power/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-11-21 05:42+0000\n"

#: data/io.elementary.switchboard.power.policy.in:10
msgid "Manage power settings"
msgstr "管理電源設定值"

#: data/io.elementary.switchboard.power.policy.in:11
msgid "Authentication is required to manage power settings"
msgstr "需要核對身份才能管理電源設定值"

#: src/Plug.vala:35
msgid "You do not have permission to change this"
msgstr "您無權更改此設定"

#: src/Plug.vala:55
msgid "Power"
msgstr "電源"

#: src/Plug.vala:56
msgid "Configure display brightness, power buttons, and suspend behavior"
msgstr "調整顯示器亮度、電源按鈕和睡眠行為"

#: src/Plug.vala:75
msgid "Plugged In"
msgstr "插入電源線"

#: src/Plug.vala:83
msgid "On Battery"
msgstr "使用電池"

#: src/Plug.vala:143
msgid "Suspend button"
msgstr "睡眠按鈕"

#: src/Plug.vala:144
msgid "Power button"
msgstr "睡眠按鈕"

#: src/Plug.vala:145
msgid "Display inactive"
msgstr "顯示器閒置"

#: src/Plug.vala:146
msgid "Dim display"
msgstr "調暗顯示器"

#: src/Plug.vala:147
msgid "Lid close"
msgstr "闔上上蓋"

#: src/Plug.vala:148
msgid "Display brightness"
msgstr "顯示器亮度"

#: src/Plug.vala:149
msgid "Automatic brightness adjustment"
msgstr "自動亮度調整"

#: src/Plug.vala:150
msgid "Inactive display off"
msgstr "閒置顯示器關閉"

#: src/Plug.vala:151
msgid "Docked lid close"
msgstr "臺座上蓋關閉"

#: src/Plug.vala:152
msgid "Suspend inactive"
msgstr "睡眠停用"

#: src/Plug.vala:166
msgid "Some changes will not take effect until you restart this computer"
msgstr "有些更改在您重新啟動電腦之前還不會生效"

#: src/Plug.vala:187
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "有些設定值需要有管理員權利才能變更"

#: src/Plug.vala:212
msgid "Display brightness:"
msgstr "顯示器亮度："

#: src/Plug.vala:216
msgid "Automatically adjust brightness:"
msgstr "自動調整亮度："

#: src/Plug.vala:244
msgid "When lid is closed:"
msgstr "當闔起上蓋時："

#: src/Plug.vala:252
msgid "When lid is closed with external monitor:"
msgstr "當上蓋關閉但有外部螢幕時："

#: src/Plug.vala:300
msgid "Turn off display when inactive for:"
msgstr "關閉顯示器前的不使用時間："

#: src/Plug.vala:307
msgid "Power button:"
msgstr "電源按鈕："

#: src/Plug.vala:342
msgid "Suspend when inactive for:"
msgstr "電腦睡眠前的不使用時間："

#: src/Plug.vala:361
msgid "Dim display when inactive:"
msgstr "不使用時便轉暗顯示器："

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:42
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:43
msgid "5 min"
msgstr "5 分鐘"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:44
msgid "10 min"
msgstr "10 分鐘"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:45
msgid "15 min"
msgstr "15 分鐘"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:46
msgid "30 min"
msgstr "30 分鐘"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:47
msgid "45 min"
msgstr "45 分鐘"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:48
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:49
msgid "2 hours"
msgstr "2 小時"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:32
#: src/Widgets/ActionComboBox.vala:33
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:33
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:34
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:35
msgid "Halt"
msgstr "停機"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:36
#: src/Widgets/ActionComboBox.vala:32
msgid "Do nothing"
msgstr "不做處理"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:38
msgid "Not supported"
msgstr "未支援"

#: src/Widgets/ActionComboBox.vala:34
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"
